用無痕模式喺公司睇av是否安全?

it正常係咪唔會特別check

公司有冇用proxy?

有用一定知
冇用都可能會知

就係痕先要睇AV

無痕只係唔喺browser留紀錄咁解
樓豬rip

留名

係... 痕都唔畀打飛機真係好專制
希望遲啲d公司褔利可以加返允許員工有需要時可以打飛機

未試 咁用wifi又有冇痕

個router你公司㗎嘛
總之經公司網絡就睇到
你用Data算啦
雖然理論上網絡供應商都check到

咁遲啲個信用評級會唔會扣分

你唔經公司server咪安全

你話呢

同it打好關係, 一齊睇咪無事囉。佢無block條link大家都知咩事。